Курмишева Анастасія гр.КІТ-321а

Лабораторна робота №7


Завдання: Переробити програми, що були розроблені під час виконання лабораторних робіт з тем "Масиви" та "Цикли" таким чином, щоб використовувалися функції для обчислення результату.
